[獅子座]今天旺、旺、旺！

今天可以輕易駕馭自己的情緒。今天旺、旺、旺！自己的運勢是否好到連自己都感覺很驚訝呢？今天的獅子不用太擔心健康的問題，不要吃得太油膩，才能保持身體的健康。4 是你的幸運數字。如果談到財運，今天的獅子座，雖然偏財運不太好，但專注在本業上的收穫已經很高了。5日的貴人就在你身邊，甚至是你平常不熟的人都可能幫助你，也別忘記多多讚美周遭的人。多跟朋友聊聊，會發現找很久的訊息。今天最好的方位在偏北方，特別是對於事業的影響更大。獅子座的你，最幸運的顏色是紫色，特別是紫色的車子能為你帶來好運。

我

了

搶埋#4

旺旺旺旺

旺旺真夠味

我處女[black]座[/black]

愛有了你 卻失去了我的一切
衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會

Nononononono

留返個幾句no no no no俾我唱

Lo b 識歌
又一遍 我忘記了是哪些時間
你言詞閃爍 原因當然不明顯

請問樓豬今天金牛旺嗎？
運程如何？

紫霞仙子都救唔到獅子盧了

山度士

Oh no oh no oh nonononono
NO!!!!

我都想知金牛旺唔旺。
琴晚唔旺斷切仔

估唔到迷盧的我同盧b 一樣經歷
都要唱依首

樓主又點知小妹c子座

Lo B

在想像的空間裡不斷徘徊
那畫面永遠明確
就算是閉上眼 也無法否決🚬

星期五六日我要大爆發！！！！
認真度球 努力向上

今日汪汪汪🐶😅？

Kaki黨又要出動了

天天向上

心碎了一地 撿不回從前的心跳

有無ching覺得西多士會好似高士路咁一球到尾 又係讓-1/-1.5 又係一開波就入

獅子座又贏

1:1

我gun

咁快1:1 買左細 針了

臭g榮譽主席

西多士真係西 快手入番粒開個大黎見我

Cup佢老母 山度士

我個道士frd咁渣ga😂😂

a4你都要度喎

2:1
大球cashed

叻！

山度士正氣

繼續努力

2-1 好球

手持
強者2.5/3
葛道爾古斯
蘭尼w+大波
山度士

支持！

我沒有辦法清醒應付新的對決
你卻輕易讓我的心委屈到極限

懶🚬gun你算
橫掂成日同你同路

無人同禾聊天 針了

haha又好似係喎

想gun

山度士炒埋佢 反正輸左2.5s

支持

你好

葛道
瓜蘭尼
山度士

8點 同 fc 大埋就 7場中哂

應該上次之後扑左你

fatfat

耶穌愛你

係

我了

我一場都無買架，無錢買

想針

22

知錯未

道士

雖然睇好聖達
但係詠西又贏

詠巴出左咩

當我冇講過

中立軍

正氣強者

搞點

岩岩訓醒無跟到

大球cashed

道士半場要贏

差8點果場

道士求你

山度士4:2完場啦

瓜-1 山度士 好有全炒感覺

今日同心儀對象出街

閘住

半主先

道士出靈符鎮住詠妖

支持 梳呀詠巴

玩邊場

手足要羊 詠巴要豬

自由盃d入球都幾自由
話黎就黎

不如道士入番球俾我-1走盤 你贏半格好唔好 我過緊關

報一報大波清況可以嗎?

全部買大，easy money

手持
強者2.5/3
葛道爾古斯
蘭尼w +大波
山度士

琴日3場重心中哂

山道屎守好d好冇
心臟病發

M巴好波

想大注飛腳追數了....

差一場入多球

845兩場半場開全大

矛買半大
下次自由盃識買了

葛仔我幫你打緊氣
請入波

要問盧

加油加油

葛哥請你入波

agger

松西專殺強隊
要睇腳咩陣

道士加油

瓜頂實呀

大家的努力
仁慈的父看得見的

無錯 這是對的

無感情運

但你個死粉葛入波未

樓豬

加油努力

2.5好似好啲？

條過關差山度士呀 典算

支持
努力
加油
打氣

呢度唔係講星座既咩
點解個個都賭波既😂😂😂🤔

我問金牛座冇人解答我

我條4串1呀 20蚊

星座影響賭運呀ching

紅牌。。😅

我係主角🚬c子女

紅左特別勁

橙了 叫西多士算啦

道士請就地正法菲妖

加油

又女

同意

想cut logan了

支持道士 ！

西多士捨得俾力未

瓜頂實

8點個場

典解牙

rc都唔撚入波

btw m巴7中6

山度士同瓜蘭尼贏就得架喇

-1

山道士快撚啲啦

多謝m巴大波

想cow仔

入多2粒唔難

射爆佢個紙札龍啦
降菲妖

蘭尼好球！！
差你呀山度士

比力啦 山度

山度士
gogogo
入佢
56789

山度士入佢兩球啦屌

岩呀

你唔入兩球我就按屌你

人波呀仆街屌您老味

山道士震唔住詠妖

對唔住我個道士frd今日出黎搞笑😂😂😂

屌

山度士快入2粒

日職m巴有無水

盧b出水未？

我個frd goalll😂

山度士轟多球

山度士好球

道士祖先顯靈 鎮壓菲妖

山度士同蘭尼連繋住我一條3x4同一條4x5

山度士比多粒啦

盧卡斯 的 席爾瓦

gay

5x1 叫糊了

快d轟多粒

我定無壞

係

我定了

今左$20咋

派20都好

請我飲多多都好

山度士入多球

我飲g奶

入多球

山度士快入

補時入多粒

又無玩過

清識貨

詠巴

7中6 算係咁 依啲西波

山度士走盤
我-1買！！！

都唔知咁早起身番工買波做乜，今日請假唔好？
起左身番左工買埋波
到頭來無賺過
點建唔訓多陣

轉頭睇睇，依家要做野先

最緊要過到關

屌 山道士1.3主w 都要京成場

笑左

好過做定期唔洗風險牙

多謝m巴

somebody 1.07都輸啦

3x4 cashed

1.03 cashed

me? 好忙呀

里昂主w 1.07

On9 santos

唔sick賭了😂

你地贏 錢真好

臭g你呢1 2日跟我水應該有贏啵

你19連 執唔小啦 慢慢meet😂

紅鑽一舖輸哂😅
又要重新起機了

酒一再沉溺

我琴晚都四左曼角大

好彩個陣訓著左冇買 如果唔係我可以講byebye

1000>250>1100>500>60>400
要起機了

仆街道屎

170>450>950 要起機了

一陣贏番啦！
做乜allin日假獨腳戲咁傻豬😥

派?

輸了4分3注

琴晚唔係有買巴拉咩？

都仲有賺 慢慢黎啦 當回吐下

繼續出水就會羊返

要跟啦

冇買
淨係買左強者 0845果兩場大波

強者要mark低入favourite

多謝m巴
令到我中左條3串1

懷疑嘉欣打左電話啦 賽前度兩隊開到4.5
點知兩隊都under 4.5

仲以為你有跟巴拉
咁都好呀起到機了

Gun

姦你條女😅

琴晚買左條7x1 10蚊 好想對答案

係咪去問佢拎返ipad pro

左右b做物階呀😅

日職上盤2X1

bu li a mo lo hong dog

個個都贏
我了

1點清水勝 3:2

輸左姐😅

不了

M巴唔出大細皮球水 叫我典賭

不賭日假了 希望手足回頭是岸

好痛心

經過昨日的教訓

紅鑽

樓主解答小妹未
金牛運程如何

不賭早波派gel

玲玲出黎又睇掌喇

尋晚輸左60。求派

留低擊傷你的石頭

想笑 來偽裝掉下的眼淚🚬🙈

沖繩的女孩。。。

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪

一起身戶口又冇曬錢 又要過

以後淨係想跟m巴買大波了

派？

要留了

戒賭啦你

你收手啦

唔要

好好分開應要淡忘你找到你伴侶

我都唔幫你

鬧死你臭三八

2場日職唔睇好半主

[black]重心1860
次選聖保利[/black]

閒話到此 遺憾到此 結論是回憶總要到止

痛定思痛 未來算吧

為何戀愛可以當做吸過半支煙

lolololololololololololololo

求你唔好

乖啦

唔好

當你遲遲未改變 就讓我改變吧

忘掉種過的花

盧蛇話唔好求你唔好唔唱

當你仍然未開竅 就讓我開竅吧

會完場

m240係度嗎？

點解成個PO好似無人迷皇上

世界將我包圍

每天一過關 醫生遠離我

成碟青瓜過大海

恭賀吾皇重拾龍鞭

I don't wanna live forever cos I know I'll be living in vain

閉上眼看再次追蹤

算啦

小球？

當芭比 被我漸遺棄 但你在遊戲 是我不配合你..

我真佩服我 還能幽默
掉眼淚時 用笑掩過
怕人看破 顧慮好多
不談寂寞 我們就都快活🚬

閉目入神

有冇人見過m240

要問下我大佬
小妹覺得2場下盤

me six song dick

🚬🚬

繼續召喚m240

後者

g持

勸各位手足日假小注好了

我不曾攤開傷口任宰割
癒合 就無人曉得 我內心挫折🚬🚬

迷戀蔽眼才給美化 但其實真懂得我嗎？

我詠哩幾日順嗎

那動人時光 不用常回看

如果那個他不愛護你准我代你哭

盧盧

有冇人可以幫到我搵到m240

m240手足見字回
咁就ok了

想同你合唱中gay🚬

lm

算，完。

活像個孤獨患者 自我拉扯🚬

唔該善妹

日職買大細好過買盤

曾害怕跌到谷底裏會永不翻身

我指呢兩場

曾被當作笑話取笑你卻肯關心

whatsup

大波波

雖然很努力 練習著忘記
我的心卻還沒答應可以放棄了你🚬

想多謝你尋日2場大波
唔洗入錢

y 睇好大呀
日職周中波好興開細

中午踢咁熱 行軍都慢d

唔好咁講，好彩姐

小注啦，唔會場場都細既

Kaki me明u

但係你全大

出2中1都有交代

籠中的小鸚鵡 不肯再歌唱

仲以為派

成日有性幻想

追緊20k
追返一半先再派返出水嘅大蛇們

我死心了 其實應該話 唔應該比任何機會 令自己失望
i will move on

你今天當我甚麼

同路

公主好可愛

鼓起這勇氣 跨出這距離

像老了十歲

我屌你老母尋日臨放工𠝹損手，今朝又整多野

咁買咩好？

向左走向右走

比我

唉，2x1 cashed by Jc

skip先

邊2場

逆向思維 清水客勝

Ky 14:00 照圖去？

1.1860
2.聖保利
3.清水心跳
4.天鵝

排名有分先後 有同路話我知

睇好川崎

2場同路

聖保利

好耐無見Q

但德乙太早了 仲有725分鐘先踢 睇定d先

又好耐無見
明明日日都有上黎9UP

其實係我好耐冇上黎

我仲細啦

前鋒

me最細 唔好爭了

未必啦...善人妖

拿拿拿

3x1 3x4 casheddd 起雞了

1點定2點

Hi箍牙狗

why not both

Both

尋日無買曼佢又贏

🤔🤔🤔🤔

茶飯不思，我病了

心病?

睡覺

你唔出水我仲病呀😂😂😂

SAME
ROAD

你2個唔出水我就死了

Ching six sick

好多野做呀 我打雜嚟咋

水位

442

盧買咩

full team

之前飛腳打咩陣

閪腳回飛

前鋒唔似2.5s bor詠

4231

好彩未買 回到1.94

16/04/2017 Sun 12:05 日職 HokkaidoConsadoleSapporo KawasakiFrontale 9.5 1.78 1.92 10
25/02/2017 Sat 15:00 日職 OmiyaArdija KawasakiFrontale 9.5 1.78 1.92 13
04/03/2017 Sat 14:00 日職 JubiloIwata VegaltaSendai 9.5 1.78 1.92 16

紙要甚麼

今日就斷

總角球數目？

請記住陳日西鑽的教訓

質疑西面等輸

琴晚回番小小唔洗跳樓了

臭腳回到 要了

我來食雪go了

1.8>1.97

而家推到1000 好kai心

Lo want 咩手

佢話睇水位我先睇下咋嗎

留了

收嗲啦 我今朝夾親手又撘車撘過龍

唔洗咁謙虛🙈🙈琴日你條3串1又中

咁琴日曼狗聽話50蚊

要派豬耳了

有冇lo尿😂😂😅

兩場1.97

跟了

練心風氣已經好5健康

咁慘

陰公囉，叔叔錫返

龔嘉欣今日食乜🤔🤔🤔🤔

狗糧

屎

kaki 10場 (2)

想要角大

lo呢

Mi-ne

2點先開波

盧呢

玩2點

世正

不買+1

鎗了

不買+1 買-1

無等盧 買了

一蚊不賭日假

小注左9.5

全世界都2點高水角細

HELLO大家
好耐無見

買咩

A4 唔出水就死了

世正姐 記得我？

唉 a4 無水點跟

呢排好忙？

gchi u

Btw

屯門唔係屯屎就係vc ga la

下

下盤

買左fw 9.5

吓？

今次仆街了

屌做到未停手

過去派膠比佢

same road

臭腳請你一定要然最少兩粒

1齊

屌到停唔到手

頭場要左咩

質佢食我d骨膠原

對左

大板盤同大板大球

主其他6:0

世正贏到上左岸？

咁你仆街了

我想哭

SAME ROAD

放
刺客教條:大革命 150
Alien isolation 150
Uncharted 4 200
Divison 100

屯元天
Anyone want?

刷啊 飛腳同我刷爆佢

晏小小上黎，依家做到仆街

買law

想買人中0

買唔切 想要飛腳

近排點？

上盤有即場呀

我無

夏日王出乜

飛腳開左波未架

隊客

bb要左咩

Ke一聲咁笑

笑4

樓主

媽媽今天終於不烹調狗糧給我了

仲易搵

8.5

6min = 0c
90min = ?c

0

比KAKI的

阿榮不能吃飯的喔

又入$$

😘

角大已死

But I left already

盧志榮

大戶

飛腳最興半1全10，半0全9，半場最好少d角

我愛你呀KAKI

@kaki

還剩低 幾多心跳

nonono

JUMP

yes?

我樓上

出左糧唔洗食屎住

最好落後先啦

主入波刷角啦

同朱古力同路 同tmac同路一樣咁絕望

-3-

樓上來的朱茵

以後再說吧~_~

已入

ifc開始出現人龍

祝福

你一句得罪2個人😂

Ky來屯碼同得食飯

兩隻小學雞

我做錯乜野要咁睇我

得罪埋腎總

不了。。
搞les算了

對5起 5好屌我

對唔住 係我唔好

siu4

真人不露相，露相非真人

臭g

預埋me ok

善妹

啄你條臭jer

t-mac無出聲=贏緊

臭你又含

狗飯真人

我美國佬我怕誰

please goal goal goal

我係小妹

朱古力之前好勁

到時記得請顏狗

臭腳2:0未

其實同公主同路先灰...😭

驚見Kung Ka yan真人出黎同得食飯

矛左半日人工鳥

@公主

刷角啊

g chi

死顏9

😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒

我試過同公主 朱古力 tmac 同路

點解狂出得-.-

可以教埋中文 首尾呼應

但我連輸緊積分應該妹好好賭運先岩

頂真

結果係？？

擬人，ky成日形容自己係人
但係日日食狗食

係 頂真句 仲有人記得 利害

雖然勝利者唔係我
但我都開心架

不要再說了

大胃sir係咪走?

大家好 豬到就jump 今日絕地反擊

結果就係d錢冇結果了😭😭

？

仲想我提 唔開心事就讓他過去

終於回來了

笑到仆街

你咪呀 走啦

橙

頂真要頭尾個字一樣

諗住過兩日去ky度報名，扮補習實情拎波水

補埋中文

一直有mon post 與大家同在

不過錯左

公家欣正狗公

有人講禾地壞話

戒賭一day今年入500細細地play下

orange

錯啦 係盧狗，狗盧 咁先係

誰是勝利者 ？？？

香b😘

你地3個請賣料 復仇者聯盟

屌
係 公家欣 欣賞公主

推得咁快

墨爾本

係，將Lo B形容為人，本身係x

有肥婆朱古力

成班廢青5洗反工

我9up力全開

梨要幫禾出頭鳥

一齊屌佢地

駁5到

放飯炸 ot 3.5 cashed

冰個恰禾條女？？？

正確

屌你我一陣要去番工了

難為地盤佬為香港建設出汗

屌你老母

頂真係 我愛你，你愛我
露相，露相唔係頂真囉

又變返藍字-.-

你條女獨守胸圍

你果科同我果科唔一樣wor

幾時請me食icecream

我愛你，你愛我
想簡簡單單愛

-.-

搵到我既話

橙
想做

起底組召喚

諗住報數學

又錯

入味 臭腳

咁能串我收工就去搵你死肥婆

想一邊屌19一邊拎尿好耐

仲未入波 全大molamola

中文5**

半場應該0c

又中

搵你補習架嘛

對唔住

欺善怕lo9

我心入面已經有ky同kaki sorry

今日好有男子氣概 決定打女人

清水fg

Kaki is mine🙈

佢地智障，應該跟得語障王太多

知就好

又欺負me

88

醜5醜牙清😅

點解鄭大世北韓國藉可以出國踢波

屎眼有位咪得

btw 買盤4連豬
呢口好有信心

ok 88

要五連了

我鐘意

成日恰鳩人

gchi振夫綱

kaki出黎自己揀
要純真既地盤佬定邪惡既盧

好撚熱

?

爆冷 要我

熱到底褲都濕

5好爭
兩個除褲比我含

點會唔記得盧盧

擲公字啦唉

就黎14:00了

見到呢張圖 諗起會員 波呀

點解得一角

仲話自己有ky kaki
又比性暗示我😳😳😳

無角喎 打電話未

公就我贏 字就盧輸

燈力最高

度下場算

大波已死

要咩 pm me

臭腳

半大已死

上面咪講左囉，半4就開唔到8.5ga啦

波蛇是我偶像

d汁臭味好撚正

1400要咩
你講我盲跟

7+

客其他

栗子妹~好耐無見呀
你幾好嗎?

想奶😛

粟佬

比人飛左

ok 1400 大波

世正記唔記得我

E佬

ifc 龍尾開始排到紅隧

搏啲嘅可以小試半場客其他

d老泥屎 我自己都想食

搞咩

一啖一齊些牙🤤

2017 仲咁多人要腳？

系 我要左

2點個個角細都仲有1.92

初成條狀，兩邊一齊食，食到最尾要濕吻

下個更可愛呀
佢唔識珍惜你JE~
BTW~我識好多單身好仔WO

嘉欣頭場，第二場買左咩？

你係咪改左名黎

大獲

印象中一個詞組/一個字係首句末同次句頭一樣都可以係頂真

利申: 讀過4年文學，有錯勿插

死人妖

老泥pocky game

也許一天我變做魚睡在你內把心釋放

真相大白

貢惡=.=

所以我又中

我好好仔
一啲都唔咸濕
最多有時同盧狗一齊性so妖ky

善妖

香b幾時唱k

語障比料你要跟

Hi

傳說中既唱仁k

半場得1c...

在家自己唱

半1全10

咁都講得出口

仁義個仁牙

打出黎姐
無講

😳ok一陣上黎

牙肉個肉牙

笑4😂

want john

顏9食女獸-.-

冇呀 之前有休息過一排（豬）

系

2c

拍拖都john？-.-

芽菜個菜牙

好似有D印象
但好似你地好多個都差唔多名

BTW~IOI解散左咁耐, 我係咪時間改個名

飛1:0

轉番佢個團名夠長咩

咁你贏了
我得AL 咋

☺️☺️☺️會刀5開了上泥唱k

3c

仲以為入球，點知係角球

5ho半4。。。

忙呀

我去neway拎房先

黃牌數

原來你係恆巴

Gugudan_世正

情若真不必相見恨晚

入波波未

以為我cda想cow me？

原來我冇買

no la
me want kaki only

❤️ok

有無前鋒陣容？

公我贏，字19eng輪

比個半6黎啦

半6全8wor

之前法蘭半5全6？

點解叫佢地唔好買既

咁8.5s咪win如果半6全8

半場未
唔敢睇

未

HI~~~

唔通臭腳真係半場0:0？

仲有幾耐

1400等即場算🤣

半0 我也是笑了

嘉琦前鋒

求神拜佛

3c 0:0 ht

世正姐姐☺️

半細cashed

半場波蛋00 cashed

KAYAN~~2點係咪照去呀?
好似好大架船

Ok my bad

即係唔要川崎，識買了

快啲派彩，唔派點買

半場一粒都無
大球已針

0：0ht
0：1ft

復出未？

前鋒又無中村憲剛？

尋日日職對左你搞到重傷

同ky 對一場先

要1001了

邊場？

不如快D 到2點~
係咁F5睇有無變水位好煩

me